% @Source RP
% @Difficulté 2
% @Packages soul, tdsfrmath
\begin{enumerate}
  \item Soit la fonction $f : x \mapsto 5\E^{2x}$ définie sur $\R$.
  
        Calculer l'expression de $f'$ et vérifier que $f'-2f=0$.
        \medskip

        \hl{\faLightbulb[regular]{}\qquad{} \textit{On dit que $f$ vérifie l'équation différentielle $y'-2y=0$.}}

  \item On donne l'équation différentielle suivante : \[(E) : y' = -0,1y + 2\]

        \begin{enumerate}
          \item Soit $g : t \mapsto \E^{-0,1t} + 20$ définie sur $\R$.

                Vérifier que $g$ est solution de $(E)$.

          \item Vérifier que la fonction $h$ définie sur $\R$ par $h(t) = 10\E^{-0,1t} + 20$ est également solution de $(E)$.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}